金鐘好撚多人上唔車

咁不如直接金鐘出

講乜鳩呀